邊個再話前線警察係condom, 邊個就係鬼

高層涼冷氣，前線做condom

呢啲說話只係透露出想d 狗內鬨，但佢地係唔會內鬨
唔好幻想佢地會倒戈
佢地好憎高層，不過係憎d 高層唔比佢地開槍隊冧我地！

以後同d 狗講，唔好話佢地condom 唔使宣揚高層推佢地去死
佢地係敵人，唔需要理佢地點諗

如果咁鍾意同佢地講，就叫佢地去自殺 去死

推